百份今日a1笑撚死我

膜拜式奶雜種,倒退去毛魔時代
唔知佢地office有無擺雜種張狗相每日跪拜

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

今日a1竟然唔係炒車

廢中廢老最愛

党媒：雜種→all

淨睇圖同標題以為係大公報

仲有人睇白粉報

去到咁盡？

好嘔心

有無現職白粉文字工作者出嚟講兩句
同份咁嘅垃圾打工 咩心境

支那人DNA

大把中老坑睇,我都係食早餐見到有人睇先知百份咁戇鳩

𠽌𠽌聲

擦鞋擦到咁有幾多錢收

奶撚到雪雪聲

串佢稱帝？

平行時空

A1港聞竟然係呢單

帝制？

有黨性冇人性

習帝大過死人冧樓

佢去馬交關香港事？

之前有個post 話搞完cctvb,

又嚟,唔知以為百份係支那或馬交傳媒